捉到鬼應該點撚？撚幾耐？入黎討論下

前提：捉到隻鬼之後唔係要攞佢條命
今日既故事教訓我地撚鬼無限期咁撚既話，會惹到狗入黎救鬼。如果唔係喺機場發生，一定嚴重好多。
不如諗下捉到隻鬼之後應該點？可以做乜野？應該留幾耐？幾時放？
等第日大家有個概念都好。

利申：核彈都唔割

推

1

2

3

4

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

5

有軍規同埋貼牆其實幾好
但首先就要制伏左
當然唔好有傷亡為先

你個post 係講搵鬼。我係想講捉到真鬼之後。

有人話去到FA黎就完 ，點睇？

有講

試下搵索帶索佢埋一邊 求其搵幾個人睇住 1點先放佢走

Sorry 頭先見唔到
但叫前線就咁放佢走 好似實行唔到咁

攞索帶左手綁右腳 右手綁左腳咁拖去機場最顯眼嘅位
之後拎枝marker喺塊面寫公安

721

點解係1點呢？
要考慮埋幾點：
1. 幾個人睇住 其他人唔會唔理佢
2. 太耐既話狗會介入

有人話同佢開心影相放上微博，多謝佢平反六四

唔緊要，畢竟得兩句
嗯，呢個係我個人意見，都想知道前線手足嘅睇法，
但送得上黎好可能係對方嘅棄子，
目的就係誘導我方做d令外界覺得過份既事，
甚至對方會安排鬼去扮成我地，
做d 挽回唔到嘅事再入我地數。
既然好可能係陷阱，無理由白白踩到應。
同時，我地並唔係放過d 鬼，而係交俾記者，
用其他方式去令佢付出代價。
事情開始前到而家，好多前線記者朋友一直係我地最前線嘅好同伴，令次都用佢地既專業同良知盡力向政府施壓，呢件事情上，佢地或者會有比我地更好、令情況更有利既處理方式去對應。
不過好似我post 咁講，work 唔work ，大家認唔認識同就要傾過先知，我都只係拋磚，希望有盡量多應付唔同情況嘅可行方案！多謝巴打開呢個post!

唔緊要，畢竟得兩句
嗯，呢個係我個人意見，都想知道前線手足嘅睇法，
但送得上黎好可能係對方嘅棄子，
目的就係誘導我方做d令外界覺得過份既事，
甚至對方會安排鬼去扮成我地，
做d 挽回唔到嘅事再入我地數。
既然好可能係陷阱，無理由白白踩到應。
同時，我地並唔係放過d 鬼，而係交俾記者，
用其他方式去令佢付出代價。
事情開始前到而家，好多前線記者朋友一直係我地最前線嘅好同伴，每次都用佢地既專業同良知盡力向政府施壓，呢件事情上，佢地或者會有比我地更好、令情況更有利既處理方式去對應。
不過好似我post 咁講，work 唔work ，大家認唔認同就要傾過先知，我都只係拋磚，希望有盡量多應付唔同情況嘅可行方案！多謝巴打開呢個post!

其實係咪應該要強制打手指模留個底backup先？
物資買d油印板（例如